Koos ollid Tallitaja N. Mähle, abbilissed G. Norwit ja H. Pissa seatud kohto päwa piddamas.
Kohto ette sai kutstud Peter Ichla kes Pühhapääw õhto (11 Jan) Baroni herra ennesest on Pritsimaja ees te peal nähtud joobnud peaga trallitawad ja tütrukuid, kes sealt mõda läinud, kinni wõtnud ja nendega hullanud.
Peter Ichla tunnistab, et ta joobnud olnud ja seal trallitanud, agga kas ta nende tütrukutte külge putunud, ei ütle ta ennast mitte mälletawad.
Et üks ni noor pois jubba täis joobnud ulitsa peal lärmab ja teistele tülliks ees on, mõistis kohhus temmale selle trahwiks 20 witsa hopi ja mainitses tedda kõwwaste nisuggused korratumad ellokombed mahha jätta.
